# for-front-end



Для более простого взаимодействия, напишите в ТГ:@TochTV, после чего будет предоставлени доступ к закрытым репозиториям для работы. В них Вам предстоит создать отдельную ветку и пушить изменения.
